asso都要retake嘅柒頭

想問吓各位意見
講返先，讀梗文化研究 asso
如果有一個 sem炒咗，有3科F，啱啱呢個sem retake 返，保守估計 cgpa 會上返3/2點尾，建唔建議試吓報 lingu？

炒嗰個 sem係 19/20 semA，嗰陣因為社運要面對法律程序，情緒又唔好，所以除咗 grp project，咩功課都無交，所以搞成咁，如果將呢個情況打落 personal statement 會唔會有影響？始終其他3個sem成績都唔差

知道報 top-up/ self-finance 好大機會會收，但都想試吓 ugc先，始終學費平啲

推

善心打破0回覆

asso 仲有文化研究
哂錢
quit 完揀ive 專科仲好

咁都想報 ugc 其實係咪妙想天開

非ugc都有政府資助喎，nmtss 3萬約幾一年資助，加埋學資處自資資助，同ugc差唔多
不過lingu可以一試，有咩所謂，我話你唔得你就唔試？

垃圾
不過F好過C
起碼有得retake
比心機讀啦

阿蘇都F

明白，之前都有咁諗過，會再考慮下

感謝你

我之前同你情況一樣，一樣gpa，依家自資u緊加油啊

連燈有愛

asso gpa唔過三建議quit，基本上唔係讀書材料，建議報d搵倒工的課程

Retake就Retake啦！
重要比壓力人地。

出黎做野啦

No
Quit=wasting money

本身每一個 sem都過，係社運嗰個 sem難搞
對讀書唔抗拒，本身都讀得幾好的
所以先會想讀落去

樓主加油💪，上年經常掛住去街玩而爛grade，不過好彩都叫追翻

咪報咗先
百幾蚊，可能有機呢

文化研究係讀咩

講下依家cgpa幾多先

Lu文研都收3中間㗎喎

錯手㩒咗負皮 sorrr
未計 retake 嗰3科，得2.6

樓主好似係被告手足，大家幫幫佢好喎

asso都fail

我睇隔離 post嘅 databases, 上年 social science好似收得低咗，諗住報 year 1 試吓

不過我諗機會唔大

襟錯咗不推文

Ass都唔過3 返工算

都係想大家比啲意見，不過我大概都知報 self-finance係最好選擇

如果有時間有能力既建議砍掉重練

gpa3 都未有想讀ugc 當人水泡但LingU都唔收你啦 點解可以咁自信 讀到自資都要偷笑

唔識字？

無當lingu係水泡啊
我都覺有學校收都偷笑嘅，始終搞成咁

OK sorry 為你出路著想已唔希望你讀文科 讀個Thei/ Ive實用課程好過/ 明愛護理，因為Thei冇記錯都係加拿大移民list入面。至於你一定要讀文科既話。。你個case進退2難，條路太窄，最多入自資再好好諗下點進修洗底，因為文科8大都一樣係廢，出黎做野好唔同，個人造化多。加油，祝順利。

Thanks, 會認真考慮

我再幫你諗諗啦 宜家出路咁多元 大學學位其實唔重要 個人能力同你自己造化先影響你人生發展 但你本身想做咩先？

本身其實正正常常讀落去，目標係想出嚟入 NGO做嘅，但依加就有啲 kick

retake dse仲易過non ju

啱啊，嗰陣不智揀 asso

我諗你最起碼都要上返3.1/2先有機會有ugc offer 你下個sem盡chur啦 如果唔係就無咩機

老鬼唔識現今教育制度
但感謝您為香港的付出
我地依代人欠了您們

讀完哂喇
等梗出 gpa 依加要諗報 non-jupas

你有冇睇內文架

quit 再讀